已經大學畢左業既入

如果比你揀多次既話 你會唔會揀返同一科 定係會揀其他科 點解？

有無人入左果科先發現原來唔係自己想像中咁好/差

會讀同一科
但會選擇走後門入返
不過我仲未grad

未畢業已經後悔，咪撚揀工程

咪撚讀科學，香港無出路

會揀

反正都係鳩讀

不如揀科有興趣既鳩讀算撚數

未grad 不過真係唔好入engine 冇女真係好大鑊

讀咩科都好 咪撚讀ou 保你後悔終生

物理系 不過搵唔到食 呢科真係唔係庸才適合讀

唔係思維超勁+ 唔怕辛苦的話 我勸大家都係讀番d應用科目 起碼搵到食

有興趣係IT界發展既巴絲，可以考慮下JS1204 CityU Computer Science，呢科三年級個陣仲會有一年銀行/MNC/IT firm，畢業生起薪已經有19-21k up好抵讀，性價比相當高

IT 狗30歲上唔到management 一世乞食

比我揀多次一定唔揀科大